有邊邊度/機構做動物義工好？

本身想去hkdr不過因為疫情佢唔再收新義工住
貓/狗嘅機構都可以
但想要係啲真心幫貓狗而唔係呃錢對貓狗差個啲

感謝

LAP?

啱先search咗諗住申請 但佢要畀身分證號碼
咁應唔應該畀...

留空咗先 佢叫你填再考慮

你好！
我地貓義工機構招收緊新義工
如果你都有興趣
保護貓貓免受低質賤種人類傷害
可以加我地tg: catgirl
謝謝！

連寵

個id搞到我好懷疑係咪假膠

好的 試下先謝謝你

謝謝！ 問吓佢哋缺唔缺義工先

如果可以接受到清潔狗場 好多地方都需要義工
見好多狗義工都好關心啲狗狗 好過貓異工
同見佢地做得好辛苦